msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/geo_maps.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6542\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::geo_maps"
msgid "Maps and geolocation"
msgstr "지도 및 지리적 위치"

msgctxt "Addons::description::geo_maps"
msgid "Enables Google or Yandex maps and geolocation functionality in your store."
msgstr "매장에서 Google 또는 Yandex 지도 및 지리적 위치 기능을 활성화합니다."

msgctxt "SettingsSections::geo_maps::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsSections::geo_maps::google"
msgid "Google"
msgstr "Google"

msgctxt "SettingsSections::geo_maps::yandex"
msgid "Yandex"
msgstr "얀덱스"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::provider"
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgctxt "SettingsVariants::geo_maps::provider::google"
msgid "Google"
msgstr "Google"

msgctxt "SettingsVariants::geo_maps::provider::yandex"
msgid "Yandex"
msgstr "얀덱스"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::show_shippings_on_product"
msgid "Show shipping cost and time on product pages"
msgstr "제품 페이지에 배송비 및 시간 표시"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::yandex_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgctxt "SettingsTooltips::geo_maps::yandex_api_key"
msgid "Get the API key here: <a href=\"https://developer.tech.yandex.ru/\" target=\"_blank\">https://developer.tech.yandex.ru</a>"
msgstr "여기에서 API 키를 받으세요: <a href=\"https://developer.tech.yandex.ru/\" target=\"_blank\">https://developer.tech.yandex.ru</a>"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::yandex_commercial"
msgid "I use the paid version of the API"
msgstr "유료 버전의 API를 사용합니다."

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::google_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgctxt "SettingsTooltips::geo_maps::google_api_key"
msgid "Get the API key here: <a href=\" https://console.developers.google.com\" target=\"_blank\"> https://console.developers.google.com</a>"
msgstr "여기에서 API 키를 받으세요: <a href=\" https://console.developers.google.com\" target=\"_blank\"> https://console.developers.google.com</a>"

msgctxt "Languages::geo_maps.select_your_city"
msgid "Select your city"
msgstr "도시를 선택하세요"

msgctxt "Languages::geo_maps.your_city"
msgid "Your city"
msgstr "너의 도시"

msgctxt "Languages::geo_maps.location_detection_disabled"
msgid "Your location could not be determined. Try enabling the location services on your device or disabling the tracking protection."
msgstr "위치를 확인할 수 없습니다. 장치에서 위치 서비스를 활성화하거나 추적 보호를 비활성화해 보십시오."

msgctxt "Languages::block_geo_maps_customer_location"
msgid "Customer location"
msgstr "고객 위치"

msgctxt "Languages::block_geo_maps_customer_location_description"
msgid "Customer city and city selection form"
msgstr "고객 도시 및 도시 선택 양식"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_address_on_map"
msgid "Shipping address on map"
msgstr "지도에 배송 주소"

msgctxt "Languages::geo_maps.cannot_select_location"
msgid "This location couldn't be selected due to technical reasons. If you encounter any difficulties when placing an order, please contact us."
msgstr "이 위치는 기술적인 이유로 선택할 수 없습니다. 주문 시 어려움이 있는 경우 당사에 문의하십시오."

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_time_and_rates"
msgid "Shipping time and rates"
msgstr "배송 시간 및 요금"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_group_pickup"
msgid "Pick-up"
msgstr "픽업"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_group_delivery"
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

msgctxt "Languages::geo_maps.from_pickup_points"
msgid "[shipping], [n] pickup point|[shipping], [n] pickup points"
msgstr "[shipping], [n] 픽업 포인트|[shipping], [n] 픽업 포인트"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_about"
msgid "about"
msgstr "~에 대한"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_from"
msgid "from"
msgstr "~에서"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_time"
msgid "Shipping time"
msgstr "배송 시간"

msgctxt "Languages::geo_maps.no_shippings"
msgid "Sorry, we couldn't find any shipping options for your location. Please contact us, and we'll see what we can do about it."
msgstr "죄송합니다. 귀하의 위치에 맞는 배송 옵션을 찾을 수 없습니다. 저희에게 연락해 주시면 저희가 무엇을 할 수 있는지 알아보겠습니다."

msgctxt "Languages::geo_maps.no_shippings_short"
msgid "Shipping to your location isn't available."
msgstr "귀하의 위치로 배송할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::geo_maps.text_settings_google_api_notice"
msgid "Learn more about setting up API key <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.cs-cart.com/4.10.x/user_guide/addons/maps_and_geolocation/#configuration\">in the documentation</a>."
msgstr "문서</a>에서 API 키 <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.cs-cart.com/4.10.x/user_guide/addons/maps_and_geolocation/#configuration\">설정에 대해 자세히 알아보세요."

msgctxt "Languages::geo_maps.settings_is_configured_correctly_notice"
msgid "If you see the map here, everything is configured correctly, and the maps are working on the map provider end."
msgstr "여기에 지도가 표시되면 모든 것이 올바르게 구성되고 지도가 지도 공급자 측에서 작동하는 것입니다."

msgctxt "Languages::geo_maps.google_maps_cookie_title"
msgid "Google Maps"
msgstr "구글지도"

msgctxt "Languages::geo_maps.google_maps_cookie_description"
msgid "Google Maps is a service that allows us to show the maps and various locations on those maps, or automatically determine your location. Here is <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google privacy policy;</a> we also recommend Google's concise and comprehensive <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">note on privacy</a>."
msgstr "Google 지도는 해당 지도에 지도와 다양한 위치를 표시하거나 자동으로 위치를 확인할 수 있는 서비스입니다. 여기 <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google 개인 정보 보호 정책이 있습니다.</a> 개인 정보 보호에 대한 Google의 간결하고 포괄적인 <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">참고 사항도 권장합니다.</a>."

msgctxt "Languages::geo_maps.yandex_maps_cookie_title"
msgid "Yandex Maps"
msgstr "얀덱스 지도"

msgctxt "Languages::geo_maps.yandex_maps_cookie_description"
msgid "Yandex Maps is a service that allows us to show the maps and various locations on those maps, or automatically determine your location. Here is <a href=\"https://yandex.com/legal/confidential/\" target=\"_blank\">Yandex privacy policy</a>."
msgstr "Yandex 지도는 지도와 해당 지도에 다양한 위치를 표시하거나 자동으로 위치를 결정할 수 있는 서비스입니다. 여기 <a href=\"https://yandex.com/legal/confidential/\" target=\"_blank\">Yandex 개인 정보 보호 정책</a>입니다."

